合約就到，求中港兩地plan

原本HKBN
依家想搵中港都可以用嘅
如果可以包埋全球漫遊最好，因為本人經常出國

search 求PLAN王